不自在

迫佢愛我又何苦

係

thx肥仔有愛

不懂得愛

唔洗唔該